{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho615414784/gyeongpo-biseutahotel-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984307&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=52364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202061609&selectedRatePlan=210592848&expediaPropertyId=19200462&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포 비스타호텔"
    },
    "text": "鏡浦ビスタホテル (경포 비스타호텔)\n鏡浦ビスタホテルはアンギ海辺から5.9kmの距離に位置しています。 当ホテルでは無料WiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 42個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:11:00遅いチェックイン(客室利用状況によって異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 23:30以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "鏡浦ビスタホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "鏡浦ビスタホテルはアンギ海辺から5.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビスタホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "鏡浦ビスタホテルでは無料WiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビスタホテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "鏡浦ビスタホテルには42個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は11:00です。ただし、客室利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要な最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインには18歳以上が必要です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビスタホテルでの特別なチェックインについて教えてください。",
            "answer": "到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。23:30以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビスタホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "鏡浦ビスタホテルではペットの同伴はできません。ただし、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビスタホテルで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "鏡浦ビスタホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビスタホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "鏡浦ビスタホテルには無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦ビスタホテルのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "鏡浦ビスタホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 529
    }
}